[認真]有冇人做過除眼袋手術?好想整走眼袋

我幫朋友問
眼袋大令到個眼好冇精神好想做手術整走佢
之前去左醫院consult 整形科醫生，起碼要$60000，貴得好緊要
請問有冇人做過眼袋？有冇推廌
盡量想喺香港做

睇錯春袋

化妝好過啦 好傷架

突出嚟化妝好難遮

咩醫院咁貴

眼袋化極都遮唔到 同暗粒一樣

依個女仔係韓國整左 我諗可以參考下 如果真係想整其實台灣都唔錯 因為經驗多過香港醫生得黎又溝通到